「撚貓」老母話買咗啲魚畀主子食

主子呆咗幾分鐘

睇錯左魚子

魚子餵貓咁富貴

呆完幾分鐘之後點

當啲魚係電視咁睇

魚樂無窮主子版

好肥美

以為真係魚子

開翻間TVCat

艾爾肥絲隻貓點會係瘦底

魚樂無窮

佢而家點

食未

唔係用嚟餵龜嘅咩？

TVC

以為晚飯係嗰兜魚 嬲到痴線

無食 啲魚俾我養起咗

個樣似係

低清 sorry

屌

佢平時唔係咁...

扮qq

好QQ
係咪英短?

係啊

oops wasnt me

好應景

屌你俾乜撚野我食

我錯啦主子

頂開頭以為係整熟左既魚

我就咁聽都以為係

Jeng thank you

Ho cute

屌 好可愛

我覺得樓主媽媽都好可愛

呢個post真心好高質 好好笑

多圖

平時
宜家
個表情真係差好遠

佢嬲個樣好可愛

漁樂無窮

個表情反差

好想俾佢西面

好得意

以前去過啲近海嘅村落
啲貓真係會成條生魚咬落口食
啲骨咬到嚓嚓聲

隻貓我好肯定佢個名叫喪標

個樣好頂癮

嘩！我屌你真係魚呀？

樓主隻貓好似太肥...
要減下

咁都叫太肥

樓豬我好似識你

好好笑

個反差令件事顯得好好笑

個樣好西

好撚得意呀

貓寶係好可愛呀

一睇到第2頁
張相仔轆轆 好大反差
笑死

係咪幫佢減肥..

好q

好正

Ching唔使擔心 醫生話主子體重標準 都幾健康

都算係買嘅～
本身唔係睇中佢，但嗰陣見佢無乜精神，身體又好似唔太好，所以帶咗佢翻屋企
點知一翻到屋企 生猛到呢...
btw 支持領養代替購買

勿相識

但嗰啲貓應該唔係食魚毛掛...

入黎之前仲以為買大眼雞

肥貓

肥貓緊係要食肥D既魚啦

啲魚夠晒新鮮

好搞笑

屌以為係整熟左既魚
我都呆左

唔係

隻貓好靚

貓 ：家下去左北韓？

笑到我肚痛

好撚可愛

more

咁好心地 寵物店成日見d 病貓 擺明買完好快病

樓豬有無幫主人開唉豬

西面同扮q個樣既反差

搞到我都想試下比生魚主子睇下佢咩反應

咁佢想唔想食

我而前養隻沙皮狗都鐘意咁玩食魚

more pic pls

正皮係俾主子嘅

笑死 比我都嬲
你食比我睇先啦 點食呀
我隻貓又時扮可愛叫我比野佢食
我過一陣都唔比佢佢就係禁樣

腳仔啱唔啱丁 ？

佢唔係喺寵物舖帶返嚟～
btw第一次見佢嗰時 佢死怨住我唔放
明明精神唔好 但死癡著我
多謝主子揀咗我個奴才

貓真係好識做戲

無啊 主子應該唔鍾意影相 會避鏡頭
要影佢正面好高難度

嘩

應該係唔想食 齋睇咋...
老母仲問我 點解主子唔食啲魚
如果倒咗啲水會唔會肯食？

q到死

好撚cute 呀

動物真係識揀主人

貓貓

同我隻貓隻手一樣
好似棉花糖好想咬下佢
有次我老豆以為佢偷左我啲棉花糖食
睇真啲原來係佢隻手咋

佢嬲完未

嘩屌
唔鐘意貓都覺得呢隻可愛

正評比主子既

乜貓唔食魚生架咩

識食
我都成日揸主子隻手

事後開咗罐罐俾佢 即刻唔嬲

thanks

可能大雞唔食細米 肥貓都唔食魚毛掛

宜家啲貓都未親自捉過獵物
邊到知活魚食得

lm

我笑到痴撚左

咪係,想當年呀.....

笑到仆街

好鬼得意呀

隻眼大到呢

咪就係 而家啲貓剩係識坐喺度等食

疆帖留名

係咪男仔?

女仔嚟

老媽子堅信係因為啲魚太細條 所以主子先唔食
今日又買咗兜大少少嘅魚
點算

主子好可愛
伯母都好可愛 對活魚有一份堅持同執著

佢係咪開始習慣每日有兜魚睇

Da姐又有電視睇

又黎今次仲嬲唔嬲

媽媽遲啲可能去街市買兩條石斑俾佢㗎啦

救命
夜媽媽想笑撚死人咩

啊 好得意 融化了

好想同老媽子講 主子唔食生魚
但又驚老媽子會好失望

我都驚會係咁

今次無嬲 我即時開咗罐罐畀佢食

遲下係街市買條魚放係個盆道

應該習慣咗每晚睇魚樂無窮

咪咁快投降

全新一輯魚樂無窮

變咗食魚生

on99, 生勾勾

原來唔係無嬲 係未嬲
主子

佢心諗:又做乜鳩啊

佢個樣唔似嬲
似已經放棄左你
諗緊自己點解有個禁既奴才
好得意

佢後悔緊，
佢同樓主講，我當初就算病死都唔應該爬上你個身，叫你帶我返屋企

利申 part time 9up 動物傳心師

你試下同佢講隻猫信佛，唔殺生，佢應該會湯左啲魚比你隻猫食

兜魚唔食去左邊

第三張好似

我都覺得佢似係藐緊我..........

Ching中哂 真係主子爬上我身

屋企本身有養金魚 俾我放咗落魚缸養

老母試過拎壽司上面塊魚生畀主子食 然後自己啪舊壽司飯
btw 主子聞完 「lam」咗野就走咗

佢對生魚有一種執著
眼訓都笑到醒

主子心諗 你唔係想我日日睇魚樂無窮啊

塊面西撚到

屌你老母比粒黃豆我

我會同你呀媽講

笑到好大聲

主子：你又玩鳩我

主子練緊體操

我諗佢唔會屌咁少

真心想知貓食唔食得魚生

好得意
好想養貓但全家都有嚴重鼻敏感

sorry 夜晚無開燈 影出嚟起哂格

咁夜仲唔訓

對貓毛敏感？
btw 小弟老豆都有鼻感覺 除非換毛季節啦 平時嘅話影響都唔算大

俾主子影響咗 變咗夜行動物

我隻肥貓都成日西口西面

好撚得意啊
more圖

平時多少少塵就會係咁打黑痴，唔知對貓毛有冇敏感。無理由養隻貓試架，養就要養佢一世。或者應該要去做過敏源test

咁又無 主子勁細膽 無咩必要都唔會帶佢出街
但主子個老豆好鍾意出街

養貓之前我勁嚴重鼻敏感，養咗之後就好少發作
我以為會惡化，點知竟然好咗

求主子老豆既圖

主子老豆係貓場主人嘅私家貓
唔擺上嚟喇 費時做打手

有無試過去貓cafe嗰啲試下 ？

恰眼睏

佢夜晚唔係好瞓 朝早嗌哂成家起身 再食埋早餐先會匿入衣櫃度瞓

點會煩膠啊～
大家都係貓奴 完全明白

好問題 我估唔會掛 貓都算夜行動物？

係嘅～早抖

好可愛

比普係我以前隻貓
應該一掌打落兜野度

好想養

嗚呀 好撚可愛

之前去又無事，啲貓都唔彩人

d魚最後係唔係你食左?

睇貓黑面真係好正

杏鮑菇呀

想j死人咩

咁有性格 ？

我無去過香港嘅貓cafe
但之前喺台灣去過一間 成廿幾隻貓圍著你

又真係幾似

隻貓好qq

btw
呀媽話以前係漁村養貓
啲貓會自己走落河捉魚
佢地捉親都手掌咁上下長度先有肉食
可以會分開幾餐食
但樓主個啲咁細條
應該睇算

你隻貓同我果隻好似樣

好想捉住黎係咁劣

肥美可口！

紅色果撻野 我以為隻貓撕殺咗d魚

巴/絲打養緊咩貓可以唔過敏咁好
我都有鼻敏感+皮膚敏感唔敢養
以前去男友家佢隻長毛貓會令我成對眼紅哂
但啲貓真係好鬼得意好想養呀

巴打是咪住新界西

皮膚敏感係咪養貓都唔得？因為我都有

以前啲貓幾叻
邊似得而家啲後生....

主子係英國短毛 銀虎色
我自己無敏感 所以我都唔知關唔關長毛短毛事

附近啦

你主人係咪人扮
好cute

養無毛貓

去街市買兩條游水石斑試下

我都有諗過 有時佢做啲野太仆街

我都驚老母大人會試

好似見過你隻貓

佢大門不出 二門不邁

貓貓咩品種?

主子嬲個樣真係好可愛

岩岩食飽 而家舔緊手

英國短毛貓

西得好有層次

食得吖，食三文魚魚生d毛會滑d又靚d

冇毛貓

今日伯母有冇買魚俾佢

求多圖 好得意阿救命

唔該哂ching

買咗盒爭鮮三文魚刺身
最後落咗我肚

今日扮糯米糍

吞拿魚啲貓先會發哂狂
我兩隻貓會牛咁眼啤住等開餐

第時做野都養番隻英短先

發狂？

英短唔錯 性格幾好

又圓碌碌咁

手粗腳粗 頭又大 成隻叮噹咁

睇心情～有時佢睏緊教嗰陣搞住佢 佢會唔耐煩 然後扮要咬 或者輕輕掂一掂當警告
如果再繼續搞佢 就會咬落去 但有就力 唔會好痛嘅

今日有冇J圖

佢今日扮咩？

今日係細佬我扮骨妹

伯母無買石斑試下？
想睇主子反應

無啊 老母大人貌似放棄咗

主子嬲個個樣好得意

我都覺 西得好有層次

好似叮噹腳

已經變到日日入黎等樓主派J圖

佢真係好得意
西面西得零舍正

丁出血

做乜鬼塞個頭落床底

條野好大碌

條尾好長好粗

第二張好似自拍

過癮

對咗佢幾年 都係睇唔透

等緊今日份J圖 主子係我返工動力

想睇西面圖多D

好似人